魔神英雄傳最型奸角機，除左黑龍角仲有邊部？

其他都唔出名既咁

好鐘意師傅同戰神丸

邪戰角？

師父變奸，虎王仲奸果時都型

成日搵電話打

好撚正呀
復刻版黎？

邪戰角好型。冇記錯以前仲要賣得勁平。

成堆垃圾大合體
動畫都無乜大威脅

不過佢可能係史上合體數量最多既機械人？諗唔到仲有邊個多過佢

我指你上面成埋機，正到仆街

好懷念
細個有星龍丸 龍神丸 同黑龍角
搬幾次屋就無鬼哂
好想要虎王果部機都好似無出玩具

其實佢d敵機 好多好有數碼暴龍 feel

龍星丸同黑龍角都型

邪虎號都型

邪戰角當年都冇出模型

格他伊達

邪戰角

海王丸

六味地黃丸

藥